最暗黑月餅

本身已經唔係好接受到咸嘅五仁月餅，有個親戚係上海人，有次請我哋吃上海月餅，竟然係菜肉餡

榨菜鮮肉月餅

元西月餅

即係咩？

好想食梅菜鮮肉月餅

龍門月餅

ching係咪多咗個月字

梅菜鮮肉月餅是屬於蘇式月餅的一種，以肉類和梅菜為主食材餡。

蟹殼黃是中國浙江省、上海市、安徽省的地方小食品種，是一種小而圓的燒餅，烤焗得酥脆，外觀色澤金黃或橙黃，猶如熟螃蟹殼，因而得名。

安徽省黃山市（屯溪）的蟹殼黃燒餅屬於徽州風味，選用徽州梅乾菜和豬肉丁製作餡料。

佢哋好似叫霉菜

忠誠勇毅月餅